仲有無人玩緊Tsum Tsum？ 日版

跪求送心group
最近先玩番，以為國際版同日版ac可以互用，點知要重新開始

有

師兄有無group可以入